速食餐點再進化！上班族沒時間吃飯 日本研發「喝的飯糰」

真的是顛覆大家想像，日本上班族常工作一忙就忘記用餐，為了讓他們能快速攝取營養，日本業者竟然突發奇想開發用「喝」的飯糰和咖哩，到底要怎麼喝，帶您一起來看看。

看似真空包裝的能量果凍，上頭卻有飯糰的模樣，打開來喝更讓人驚艷，原來這是日本廠商突發奇想所推出「用喝的飯糰」。

日本消費者：「很像白米有真實感，這是飯糰啊。」

看準日本上班族常一忙錯過用餐時間，廠商特別研發喝的「飯糰」。

像是果凍的黏稠食物就是「喝飯糰」的原型，仔細一看還能發現一粒粒米飯，原來開發業者為了保存飯糰口感，真的把米粒放到真空包裝內，再把梅子和鰹魚海苔兩種口味做成膠狀果凍，混在米飯內上班族通勤空檔，隨手一吸就有飽足感。

開發廠商負責人豬谷清吾：「我們有聽到很多消費者說，喝起來就像吃飯糰，而且味道很像可以很開心的吃，真的很棒」

還有這個像是易開罐咖啡的飲料，其實也是「喝」的食物，可以喝的蕃茄咖哩。

「喝咖哩」開發小組成員大森規子：「有了它就可以用喝咖啡的感覺用餐。」

可別以為廠商只是把咖哩變成液體飲料，裡頭還有煮透的絞肉和蔬菜，口感獨特，限量推出立刻銷售一空。

廠商接下來也開始研發有點辣的「泰國喝咖哩」，繼續挑戰大家對喝食物的想像。

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

慘撚到甘

本末倒置 做野係為左要食飯
唔食飯不如咪撚做

嘔吐物

我屋企隻旺財都唔撚食啦

直接食能量棒加水動樂都得啦食依D

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

係咪誠哥有冇研發？

比三十分鐘我食飯OK？最多我OT番

誠仔：3分鐘都比多你啦
啜完兩淡屎水，拿拿聲開工呀

太空食品?

豬餿

Link?